---
title: >-
    شمارهٔ  ۳۹ - مسگر
---
# شمارهٔ  ۳۹ - مسگر

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>دلبر مسگر چو جای خود به دوکان می کند</p></div>
<div class="m2"><p>هر که را بیند مس خود را نمایان می کند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>میدرآید در درون دیگ دامن برزده</p></div>
<div class="m2"><p>آتشم را تیز بالبهای دامان می کند</p></div></div>